# weboffice-port
weboffice firefox os app port pc 
https://marketplace.firefox.com/app/weboffice/
Weboffice firefox os uygulaması bilgisayar ve arm kartar için python kullanılarak uyarlanmıştır.
kurulum için repoyu indirin ve bu dosyayı silin. ARdından dpkg ile bu repoyu paketleyip kurun. weboffice komutunu vererek çalıştırmaya başlayabilirsiniz. Portu /usr/bin/weboffice betiğini düzenleyerek değiştirebilirsiniz.


python SimpleHTTPServer modülü gerektirir.
